第一次比女仔約睇戲

有咩要注意
我已經講左到時佢再決定食唔食飯
因為我怕可能睇完戲都冇謂口同我食
好似我呢d咁樣衰既人

雖然我有icon但覺得自己越睇越樣衰

第一次比人約
平時係我約人

帶面具

女網友？

呢度識

高登冇絲打

小心

改改個標題
第一次俾男仔約睇戲

唔洗橙字啦唔係肥婆

高登夠冇毒撚

帶定美極

比機會你狗沖

等到時開post求救

唔好再用橙色 好煩

偽毒

我都想

樓主你好撚煩

第一次比女仔約睇戲
- 分享至 LIHKG 討論區

睇咩戲

無事既 自然啲 唔好好似樣樣有顧慮就ok